香港獨立，唔係得個講字！

成日講
香港獨立 唯一出路
但我認為嘅獨立唔只係領土主權嘅獨立
係香港人喺香港嘅土地上獨立出嚟
而家我地無力感咁重係因為重要位置都係
內地人 老一輩藍絲 外國人
重要位置包政府部門 專業人士 大公司高層
如果香港人將呢啲職位都拎到手
香港大部份運作都掌控到
咁先係擁有香港主權

現時第一個問題，香港大部份年輕人唔上進導致大陸人才可以坐擁我地重要職位。人地未叫我地廢青之前，我地自己都叫自己廢青啦，唔係冇原因。內地學生好似一定GPA高d，考試叻d，聰明d，你接受到咩，唔通我地真係蠢d？人地落同我地競爭，我地淨係覺得佢地搶晒d野，但點解佢地一定爭贏？唔該小學生手足，中學生手足，大學生手足，那怕係出咗社會工作嘅手足們，真正可以光復香港嘅行動係喺各方面都贏大陸人，愈細個開始愈好。到時佢地成績比香港人差，怕咩佢地搶。老一輩好快死曬，以後香港靠我地，我地係時候上進，入政府部門，考最專業嘅資格，開最大嘅公司，香港就一定係我地嘅，到時我地話事，唔請大陸人又得，唔做大陸生意又得。但緊記，你去到呢個位嘅初衷係要回饋比香港，一班由香港人獨立出黎嘅香港，同埋記得2019發生嘅事，唔好成功左就走去外國（宜家好多人係咁，你係人才你叻又走左，大陸咪黎香港拎你個位，拎拎下就拎曬架啦）。總之，上進。

第二個問題係文化方面，我哋欠缺外國人眼中嘅獨特文化。
旅遊方面，唔係嗰啲旅遊景點。而係要有香港人先可以做到嘅一d野，宜家好似冇。
娛樂方面，香港歌，起碼香港人一定要撐先啦，第二，班歌手可唔可以有骨氣d唔好有錢搵就返大陸，人才流失晒啦，好嘅走，留低又好真係好少。香港人，要聽歌就聽左香港嘅先，有好嘅歌就煲大佢，總之最好好似Kpop咁洗鳩外國人腦。電視劇電影都係啦。加埋第一個point，你做左電視台娛樂公司老闆就咪L奶共。第三，唔好話大陸人落嚟阻住，我地好聲氣，表現香港人係有教養嘅，重點係真心當佢係遊客係外國來嘅遊客，歡迎佢哋來到「我地」嘅地方。

第三，香港人身體素質弱雞，你話如果200萬人個個大隻d，成件事差好遠啦，你話全民皆兵，邊有兵唔操練架，全民健身一定要實行，男女都要呀！重量訓練係好重要的，（但其實健身都有好多種類，唔一定練大隻），宜家好多好嘅教練免費教人或收平d，自己搵啦。成日話武力唔對等，起碼裝備好自己先啦，起碼夠藍絲打啦。我講嘅係以後永遠長夠嘅訓練，唔係一時。同埋飲食習慣休息習慣，病左死左點光復香港呀。政府唔推動體育就係怕我地反抗嘅時候有氣有力。

最後一句，唔係話叫大家唔好抗爭快d收皮，而就係我地宜家武力抗爭已經到咗平台期，真心講，冇可能打贏槍械，之後日日出去比黑警捉走打姦殺而無能為力。裝修藍紅店亦冇大幫助，我地自強，起一d公司真正抽贏佢地先係皇道。總之將光復香港,消滅共黨嘅信念埋喺心中，時常提醒自己，唔好成功左就拋低香港人。咁樣，我地一定可以成功，呢個先係真正持久戰。黃色經濟圈係第一步。
我知，宜家停代價好大，但我只係覺得唔停代價更大。黑警嘅仇，要報，但事實上暫時我地做唔到d咩，以後再報仇都未遲。

緊記
一·上進讀書
二·本土文化行先
三·全民健身
四·佔領社會重要職位
五·毋忘初衷（光復香港）
六·毋忘2019之仇

（請大家討論下，第一次打咁長，唔係分化，有唔啱就屌）
我希望就算呢場運動要冷卻，都要有目的地冷，唔係冇人理，忘記左咁冷卻

推呀

推推

【港共受刑天下制裁大遊行】
日期｜01 月 19 日（星期日）
時間｜3.00PM
地點｜遮打道 至 銅鑼灣SOGO

問題係而家人地講明唔請香港人

自己創立公司囉，唔通冇一個有錢佬係黃？

Push